# jskuroItHelp


## js 練習文件
1. ch-* 目錄 主要以 kuro 哥系列文章為主
https://ithelp.ithome.com.tw/users/20065504/ironman/1259

2. more-info 目錄 會針對 js 重要知識做額外補充

## get start
1. 純 html +js, clone 專案後, 基本上你有瀏覽器 + 筆記本就可以開始練習了喔喔 :D (建議 vs code 就很夠用了)


